有冇人知郭富城(城醒)好型?

佢係一個好型嘅人

弱

要他做我DADDY...

守護我城

嗚

佢好醒？